警方高層內部評估：休班警棍成功震懾暴徒

因為冇人再衝擊警署
有人想因為咁領功

叫阿爺阿嫲阿公阿婆阿爸阿媽投

【保民聯】建制保皇 建設保民 香港值得更好的建設派

915 遮打見！

五大訴求 缺一不可

Source?

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

黑警廢up都唔係第一日既事 洗撚理佢

要保護消息來源 自己信就信 唔信就算

【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

冇soury就收皮。

source

咪由得佢評

隻揪犬：多支棍隻揪了